# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-03 08:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-03 08:37+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=GBK\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: janim\gui\anim_viewer.py:10
msgid ""
"Additional modules need to be installed when using the GUI interface, but "
"they are not installed"
msgstr "使用 GUI 界面时需要安装额外模块，但是未安装"

#: janim\gui\anim_viewer.py:11
msgid ""
"You can install them using pip install \"janim[gui]\" and make sure you "
"install them in the correct Python version"
msgstr ""
"你可以使用 pip install \"janim[gui]\" 进行安装，并确保你安装在了正确的 "
"Python 版本中"

#: janim\gui\anim_viewer.py:104
msgid "Cannot watch stdin for changes"
msgstr "无法从 stdin 监测变更"

#: janim\gui\anim_viewer.py:210
msgid "File(&F)"
msgstr "文件(&F)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:212
msgid "Rebuild(&L)"
msgstr "重新构建(&L)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:218
msgid "Export(&E)"
msgstr "导出(&E)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:222
msgid "Capture(&C)"
msgstr "截取(&C)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:228
msgid "Set In Point(&I)"
msgstr "设置入点(&I)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:232
msgid "Set Out Point(&O)"
msgstr "设置出点(&O)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:236
msgid "Reset In/Out Point(&R)"
msgstr "重置入点/出点(&R)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:241
msgid "Clear Font Cache(&C)"
msgstr "清空字体缓存(&C)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:243
msgid "View(&V)"
msgstr "视图(&V)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:245
msgid "Stay on top(&T)"
msgstr "窗口置前(&T)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:250
msgid "Frame skip(&P)"
msgstr "跳帧(&P)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:255
msgid "Tools(&T)"
msgstr "工具(&T)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:257
msgid "Subitem selector(&I)"
msgstr "子物件选择器(&I)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:262
msgid "Draw(&D)"
msgstr "绘制(&D)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:266
msgid "Rich text editor(&R)"
msgstr "富文本编辑器(&R)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:270
msgid "Font list(&F)"
msgstr "字体列表(&F)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:274
msgid "Color(&O)"
msgstr "颜色(&O)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:280
msgid "Copy time point(&T)"
msgstr "复制时间点(&T)"

#: janim\gui\anim_viewer.py:341
#, python-brace-format
msgid "wnd_pos has wrong argument {wnd_pos}."
msgstr "wnd_pos 得到了错误的参数 {wnd_pos}"

#: janim\gui\anim_viewer.py:352
#, python-brace-format
msgid "wnd_monitor has invalid value {wnd_monitor}, use {range} instead."
msgstr "wnd_monitor 得到了无效的值 {wnd_monitor}, 请使用 {range} 代替"

#: janim\gui\anim_viewer.py:510 janim\gui\anim_viewer.py:728
#, python-brace-format
msgid "No timeline named \"{name}\" in \"{file}\""
msgstr "没有叫作 \"{name}\" 的时间轴，对于文件 \"{file}\" 来说"

#: janim\gui\anim_viewer.py:523
msgid "Failed to rebuild"
msgstr "重新构建失败"

#: janim\gui\anim_viewer.py:612
msgid "Copied!"
msgstr "已复制!"

#: janim\gui\anim_viewer.py:666
msgid "An error occurred during rendering, playback stopped"
msgstr "渲染过程中出现错误，播放停止"

#: janim\gui\anim_viewer.py:741
msgid "Failed to build"
msgstr "构建失败"

#: janim\gui\anim_viewer.py:772
#, python-brace-format
msgid "Frame t={t:.2f} saved to \"{file_path}\""
msgstr "帧 t={t:.2f} 已保存到 \"{file_path}\""

#: janim\gui\anim_viewer.py:774 janim\gui\anim_viewer.py:794
#: janim\gui\anim_viewer.py:835
msgid "Note"
msgstr "提示"

#: janim\gui\anim_viewer.py:775
#, python-brace-format
msgid "Captured to {file_path}"
msgstr "已截取至 {file_path}"

#: janim\gui\anim_viewer.py:795
msgid "Output will start shortly. Please check the console for information."
msgstr "即将进行输出，请留意控制台信息"

#: janim\gui\anim_viewer.py:828
msgid "Exporting was cancelled"
msgstr "导出已取消"

#: janim\gui\anim_viewer.py:836
#, python-brace-format
msgid "Output to {file_path} has been completed."
msgstr "已完成输出至 {file_path}"

#: janim\gui\anim_viewer.py:857
msgid ""
"Font cache cleared.\n"
"Tip: Use this to load newly installed fonts without restarting JAnim."
msgstr ""
"字体缓存已清空\n"
"提示：用于加载新安装的字体，而无需重启 JAnim"

#: janim\gui\anim_viewer.py:879
#, python-brace-format
msgid "Searching port has been opened at {port}"
msgstr "搜索端口已在 {port} 开启"

#: janim\gui\anim_viewer.py:884
#, python-brace-format
msgid "Failed to open searching port at {port}"
msgstr "无法在 {port} 开启搜索端口"

#: janim\gui\anim_viewer.py:889
#, python-brace-format
msgid ""
"Searching port {port} is invalid, please use a number between 1024 and 65535 "
"instead"
msgstr "搜索端口 {port} 无效，请使用 1024 至 65535 之间的数字"

#: janim\gui\anim_viewer.py:895
msgid ""
"Interactive development is disabled because the searching port is not "
"established."
msgstr "由于搜索端口未建立，交互式开发不可用"

#: janim\gui\anim_viewer.py:907
#, python-brace-format
msgid "Interactive port has been opened at {port}"
msgstr "交互端口已在 {port} 开启"

#: janim\gui\anim_viewer.py:991
#, python-brace-format
msgid "Directly watching changes to \"{file}\""
msgstr "直接监测 \"{file}\" 的变动中"

#~ msgid ""
#~ "Changes messages from the VS Code extension will be ignored in direct "
#~ "watch mode"
#~ msgstr "直接监测时，将忽略 VS Code 插件传递的变更消息"

#~ msgid "Functions(&F)"
#~ msgstr "功能(&F)"

#~ msgid "Paint(&P)"
#~ msgstr "绘制(&P)"
